{
  "Create an account": "계정 만들기",
  "Sign up with social account": "소셜 계정으로 가입하기",
  "Login with Apple": "Apple로 로그인",
  "Login with Google": "Google로 로그인",
  "Or continue with": "또는 다음으로 계속하기",
  "Email": "이메일",
  "Password": "비밀번호",
  "Sign Up": "가입하기",
  "Name": "사용자 닉네임",
  "This is your public display name": "다른 사용자에게 공개되는 이름입니다.",
  "My Account": "내 정보",
  "Log out": "로그아웃",
  "Sign In": "로그인",
  "Writing": "새 문서",
  "Please input text here": "여기에 텍스트를 입력해주세요",
  "Please input text": "텍스트를 입력해주세요",
  "Empty Line": "빈 줄",
  "Save": "저장",
  "Please input title": "제목을 입력해주세요",
  "Home": "홈",
  "Writing a paragraph...": "문단 작성...",
  "Save Document": "문서 저장",
  "document": "문서",
  "essay": "에세이",
  "Cancel Edit": "편집 취소",
  "Remove Paragraph": "문단 삭제",
  "Drag to change order": "드래그하여 순서 변경",
  "Please input title first": "제목을 먼저 입력해주세요",
  "Copy to clipboard": "클립보드 복사",
  "Search the document": "문서 찾기",
  "Are you absolutely sure?": "정말로 진행하시겠습니까?",
  "This action cannot be undone. Discard all changes and return to initial state.": "이 작업은 실행 후 되돌릴 수 없습니다. 모든 변경 사항을 취소하고 초기상태로 돌아갑니다.",
  "Cancel": "취소",
  "Yes, I'm sure": "네, 확실합니다.",
  "No Contents": "내용 없음",
  "Edit": "편집",
  "Edit Document": "문서 편집",
  "Erase Changes": "변경 내역 지우기",
  "Delete Document": "문서 삭제",
  "This action cannot be undone. This will delete document permanently.": "이 작업은 실행 후 되돌릴 수 없습니다. 이 문서를 영구적으로 삭제합니다.",
  "Request has been successful.": "요청이 성공적으로 처리되었습니다.",
  "Create has been successful.": "생성 되었습니다.",
  "Update has been successful.": "갱신 되었습니다.",
  "Delete has been successful.": "삭제 되었습니다.",
  "Show Document": "문서 보기",
  "Update failed because there were no changes.": "변경사항이 없어 갱신에 실패하였습니다.",
  "Document History": "문서 역사",
  "Cannot be change after document created.": "문서 생성 후 변경할 수 없습니다.",
  "Not Found": "Not Found",
  "Update failed due to a conflict.": "Update failed due to a conflict.",
  "Clear Document": "문서 비우기",
  "This action cannot be undone. Removes all content from the document you are currently editing.": "이 작업은 실행 후 되돌릴 수 없습니다. 현재 편집중인 문서의 모든 내용을 제거합니다.",
  "Privacy Policy": "개인정보처리방침",
  "Terms of Service": "서비스 약관"
}
